呢三條片係我成世仔睇過最感動既片

呢三條片睇哂都只係十分鐘，如果琴日各位巴打絲打無睇到民間記者會，希望你地可以用十分鐘時間，聽下七一入立法會之後去左台灣避難既義士寫比香港人既家書。

可能大家都會覺得呢啲時候應該著重推行動post戰術post，但我既意見係呢條片對於鼓舞士氣非常有用，亦都好想將三位義士既家書傳比每一位香港人，希望大家睇完都可以spread比朋友同老豆老母。

睇緊真係喊到收唔到聲

唔自推啦 大家覺得個post重要就幫推啦

十分鐘就睇完架啦

記得share比朋友

P牌推唔到都要支持下

Lm遲啲睇

一定要睇呀

呢世咁快完

琴日公司睇直播
到第二封忍唔住衝咗入廁所

Lm

push

喊到呢

Push

留名

唔敢睇

推

屌喊撚死 搭緊車

係感動

我禽日睇直播都一齊喊左

第三段

lm

原來民間記者會有YouTube

佢用既字粒粒字都令人好心痛好沉重

Pish

留名返屋企睇

返到屋企睇，街邊唔敢睇

留明一陣睇

係呀 佢地facebook twitter youtube 都有 follow哂佢地啦！

尋日睇直播睇到眼濕濕

留名 返緊工唔敢睇

push la diu

LM 睇

G技

義士

推！

一定唔可以完，唔可以算數

推完返屋企睇

+1

希望大家睇完都可以share比身邊既人，將義士想提比大家既信息spread比每一個人

誇張下姐 希望唔洗再睇到啲咁sad既片

推撚爆佢

不得不推

921太子義士今個月30號覆核保釋

等我地贏

睇live 真係眼濕濕

一齊贏，然後帶所有返屋企

食飯睇喊到仆街

尋日突登去the news lens搵文字版睇 睇完第一封已經喊左出嚟
文字版:

Lm 遲啲睇

有洋蔥

Touching

LM

推

721 811 831 新屋嶺

琴日邊聽邊喺公司喊
不過聽完個人即刻充滿力量(雖然仲喊緊)
大家一定要聽呀!!!!!!!!!!!

尋日睇live喊到我

pish

現場live喊左

721 831 新屋嶺

唔係放棄掛
一放棄，我地D兄弟點算!

留名返屋企先睇

LM一陣睇

留名收工睇

幫推

未睇先喊

喊到我

好撚煩呀你地班hihi
。
。
。
。
。
。
。
。
搞到人地係公司流馬尿

洋蔥

感動

我講先
我撐到12秒

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

收工睇

tui

民記

love you bro

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

催淚過催淚彈

推!!!

光復香港 時代革命
幾日後見

721,811,831,新屋嶺

頂

喊到收唔到聲

Cry die

大家今晚 要嗌翻個勢同宣傳之後既行動啊

衝呀

好掛住你地

tldw

昨日睇 live 都聽到咸左

光復香港，時代革命！

應該係得民間記者會先會睇到喊

手足，我地一定會帶你地返香港，一齊返屋企

香港人加油!

褚君珍重 真香港人

食緊飯睇到我都眼濕濕

Watched

第2段片真係頂唔住. 一路聽一路喊

Lm 今晚睇

留名再睇

pidssssh

尋日睇住直播，手足讀完第一段已經認唔到。。。

留名睇

留名先

721 811 831

收到…

呢3封家書真係威力強大

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

大大力推

前線真係好要人

無野喎，連登見啦手足

我承諾有朝一日，我地會Full Gear去機場接你地機，然後一齊去煲底除裝相擁

阿仙奴世界第一

喊左

大家有時間可以睇吓下面啲post

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

留名！

我都係喊到收唔到⋯

same！

推呀

喊到仆街

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push!

幫推，佢地唔係condom

Lm收工返屋企睇

Tui

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

大家好， 連儂之路既搞手希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

我地懷住赤子之心出嚟 就不能夠赤手而回

琴日睇live已經喊到仆街

唉

係地鐵流馬尿

睇兩次，喊兩次

你地無對唔住香港人

香港人加油！

留名一陣睇

睇咗
一路睇一路見住佢喊真喺好心嗡

幫你推
琴日一路聽一路

yes

大家都要睇

何以戰？ (長文)

琴晚睇重播，一路睇一路喊

P牌推唔郁

留名放工睇

返屋企先睇

煲底相見

屌我一定喊到仆街 唔睇

放工睇 lm

lm返屋企睇 係街唔敢睇

睇左直播

今日Office睇 強忍眼淚 冇斬眼 都自己滴
仲有呢兩段
71 立法會煲底叫上返去抬手足走&立場姐姐
第9次民間記者會 冒住險去煲底開記者會

支持 你地一定要係台灣平平安安

係小巴唔小心滴左2滴眼淚

第一批勇武兄弟

我地會成功 最終會接返你地返黎

頭先食lunch睇 忍唔住流馬尿

又有TG

推呀！

未睇。。哭定先。

我都流馬尿，對唔住咁多位流亡義士，為左令你哋能夠早日返黎香港呢頭家，我哋會繼續努力，日後煲底見！

一定要贏 救佢地

office偷聽live果陣差d喊出黎

今朝睇新聞冇睇片已經好想喊
手足多謝你地

大家一齊行

睇咗兩次都係喊到仆街

聽live聽住佢喊住咁讀真係

推出去好嗎？

喊到豬頭咁

一齊喊啦

推，一陣睇

721
831

喊到仆街
但願可在煲底相見

721 831

我地一定會堅持落去 唔會放棄
我地終有一日可以相聚！！！
呢一日好快就會來臨

黎明之前係最最黑暗

我地要撐住

黑警死全家

Pishpish

留名跟進

😲

讀嗰位手足哽咽

琴日一邊睇直播一邊喊 比同事見到

返去睇

食緊飯睇比對面呀叔望住

只要我地堅持贏左 先可以接番手足返黎呢個家

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

一班懦夫

推
好多人因為呢場運動付上左佢地既未來、生命
我地要做得幾多得幾多
927 928 929 101
大家不見不散

手足

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

仆街喊死

睇完喊到 想幫台灣義士...

睇文字都喊到仆街

唔敢睇，有恐懼，驚會心痛

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

邊個仲話獨立調查就收貨就俾佢地睇下手足講既野

P牌唔夠力推

屌

哭了
828 989 101 見

留名番去睇

推推

喊到脫水屌你

我愛你地

LM反屋企睇

929，101出來

喊左
大家如果攰，就應該聽返次

推俾多啲人睇

睇錯三級片

😂推

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

我睇完喊到收唔到聲

721,811,831
五大訴求 缺一不可
#anti-Chinazi

抗爭路上

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

9.30 三罷變死城 無人講

好想推

Pishhhhh

Push! 手足 唔好放棄呀 一定會贏

大家頂住呀，我地一齊平平安安返屋企

大家加油!!
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

台灣手足，唔好講對唔住 你地無做錯到
煲底見

喊到收唔到
五大訴求 缺一不可

睇字都喊

多謝台灣義士嘅家書
好擔心你地

睇緊既時候d眼淚自己係咁流出黎感謝手足

我地會成功，你地一定可以返返黎，再係香港生活，一定可以光復香港

希望煲底相見

煲底見

遲早接晒你地返香港！

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

提提帶返對黑超！

101

留名遲D睇

台灣嘅手足 唔知你見唔見到
真係好多謝你哋
好人一生平安 身處異地要好好照顧自己

手足呀！

多謝你哋

保重好好照顧自己

唔可以隨便開嚟睇
自己一個先再睇

留名返屋企先睇

屌 睇留言都喊

光復香港，時代革命

puah

咁啱呢個位開始睇, 喊到仆街

多謝你地

加油呀

香港人加油

願榮光歸香港

推，辛苦了各位義士

推。

係公司喊到

請你地保重
黎明即將來到
不要怕
我地煲底見

有冇手足可以幫手加英文字幕？
我睇下今晚有冇時間譯到

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

香港家書

對唔住嘅係我地仲係香港嘅人

我地咩都仲未爭取到

😭😭😭

終於睇左

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

好感動😢😢😢

希望一日可以系香港再相見

支持

多謝你地咁多位
要講對唔住嘅唔係你地
但願終有一日打勝仗
一齊係煲底相見

我唔想睇，一定睇完喊到仆街

好悲